今晚係我地建國大業成功既一大步🤗

連囝bam曬啲五毛
再冇人阻住我地係cc台傾港獨了

唔明admin點解唔ban黃巢/關愛座呢D洗版奇

唔明admin點解唔ban黃巢/關愛座呢D洗版狗

依家公民抗命打人燒野都得嫁嘛
洗板咁小事

支那狗收皮啦

恭喜你比人bam呀
唔小心ke一聲笑撚左出黎添

又要重新BLOCK過D人